下星期同條女去梅窩玩一日

第一次去，book左酒店，人新路不熟，有咩需要注意或介紹

推介梅窩酒店，幾抵住

記住帶套

記得帶夠2個套 咁先可以互射

男人唔會大肚
帶咩撚

記得痾清d屎先去

套唔係淨係避孕

Book左海景酒店

咪又係去扑野

梅窩
可以預備搭橫水渡過長洲

岩岩想講
玩咩撚，帶多幾個套算啦

帶支花生油好過啦

樓主記得帶花生油

同男朋友去過 兩個人bbq

正

掂唔掂？ 女友提議過，但我覺得有D怪雞

星期幾去?

星期三去呀ching

星期三咁留係酒店啪啪啪算啦

寫定遺囑買定保險

吓 梅窩冇野玩㗎喎 主要係hea㗎咋喎 買定幾打dom去扑野好過啦

唱定梅窩紙，買上網卡

我係梅窩做左2年野,應該可以介紹下

野食方面 可以食 津津 越南野 近街市個邊
星期六日仲有隱藏餐 茄腩湯濛
想平既有間泰國野 係碼頭東亞銀行條巷
有間茶記好撚難食 係百佳斜對面 唔記得叫咩名

出名既景點 得銀礦洞 同瀑布 仲有d廟
得罪講句 垃撚圾
銀礦洞上面得個亭 又無野睇 景又唔靚
瀑布都無咩特別 可以推介比巴打去打野戰
不過由酒店去銀礦洞要行半個鐘 咁熱都幾辛苦
仲有個咩碉樓 我係你就唔好去
先唔好話遠 個碉樓仲垃圾過銀礦洞
bbq咁撚熱就你諗你

踩單車黎講 梅窩唔大 好快踩完
不過用黎來回碼頭同酒店都唔錯
沙灘用黎曬下太陽都唔差

不過最尾提你一句
留返係酒店扑野好撚過

多謝Ching,女友話去睇下大佛，去沙灘玩下水，想問梅窩有冇話邊間好食既海鮮？

點解呀 我專登揀星期三，諗住唔係六日，小D遊客

Passport過期未？

梅窩都要住酒店?
返屋企扑幾q訓第二日再去都得啦

睇大佛？ 梅窩無大佛嫁喎
定係講緊寶蓮寺
海鮮你就預左比人劏
有兩間應都ok 講緊食物 唔係價錢
因為我無夜晚食過海鮮
叫 德仔記 同 華記

大嶼山座大佛
下，睇下咩價錢先，貴就去食你推介個間越南野

小心撞鬼

成日去 海景裝修唔錯只喺有啲細
不過你預10-11點後乜都無得食返一間7仔 租一架單車會輕鬆啲 再唔係book體育館同條女打下羽毛球 無乜娛樂不過放鬆下幾好 純粹同條女扑嘢都唔錯嘅地方
Have fun 巴打

夜晚啲牛會出曬黎吹風

牛牛食完飯都要散下步架

ching想問食野方面有咩好介紹，中午同夜晚應該都會係梅窩食。

上年暑假去左
梅窩行下瀑布同沙灘之後搭車去大澳食雞蛋仔住左一晚
但扑完野太晏無野食，去左大澳文物酒店食，第二日行多陣大澳就走

梅窩有咩工做

定係做酒店

定係做G

係梅窩做
其實悶到爆
冇野食冇野玩

做社工？

唔係

講到牛牛 我真係要講兩句

兩年前係梅窩沙灘食完飯同女女吹海風
見到一群牛就上前撚下
當時手上有個🍎 我拎住🍎問隻🐂
🐂🐂呀 我請你食個🍎 你俾我騎一陣得唔得丫？
話口未完 佢一啖食左個🍎
咁我地咪順勢騎上🐂🐂吹風
最後係沙灘兜左一但圈先放低我地

🐂🐂真係好有靈性嘅動物😭😭
大家唔好再食牛 我都開始戒……

係真唔係呀，等我到時試下先

買左人壽未

咁可以留意下新聞, 睇下邊個傻仔俾牛撞

營地職員？

咁都算旅遊咩